就讓暴風雨來得更猛烈些好了

制裁當然開心，但唔係比佢停啊嗎，緊係要繼續

香港人會唔會被真正統治，就係睇恐懼會唔會被值入我地的心入邊
當每個人心入邊有個黨安部，香港就真係死啦

繼續國際文宣戰
只有光復先可以停

嚴峻的政治現實放係眼前，除佐向前走，我地退無可退
返返去溫水煮豬已經係不可能
返返去溫水煮豬已經係不可能
返返去溫水煮豬已經係不可能

1. Twitter係可以用電郵開架

2. 而且用VPN會安全好多，可以隱藏你真實 ＩＰ

瑞士 VPN 公司撐港人 - Proton 將捐出七、八月收益聲援香港抗爭活動

3. 再怕危險的用埋Tor

4. TWITTER歡迎你加入

快D一齊幫手去唔同地方宣傳，搞到國際線可以同Facebook一樣咁多人
可以教下銀髮用，屋企人用（黃限定）

本日推薦Twitter
[url]

比幾個訂閱推篤大家
攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

有關Reddit

💥【REDDIT戰線】💥

有埋圖片識做啦

Act4HK已update
大家記得做task
->
(呢條announcement果五條link 係news嘅頭五條)
(今日tasks比較多，好多post想推，大家儘做🔥🔥🔥🔥)

(論Reddit 網絡安全: )

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

另外提一提Twitter都係有女睇同貓架

全線黃店告急

ff

佢

Pishhhhh

。

Y

push

皇者回歸

希望依日上到熱門啦

Twitter

推

pish

g chi

個主題應該ok掛

呢個標題

食黃店

來吧

寫信

非常好

連登仔睇標題

得唔得
我覺得引到人入黎

緊張到出手汗，冼手差啲輸

小馬親自出馬？

You win again

Pishhhhh
Pishhhhh

twitter 戰線要人啊!!!

寫信俾在囚手足麻煩？要寄唔方便？屋企地址唔可以收信？
信燕子！唔驚！以後你喺網上寫信，我哋幫你寄！幫埋你配對在囚手足做筆友！
在囚手足回信俾我哋後，我哋會將信掃瞄到系統上面！
你只需要登入系統即可查閱、下載以及回信！我哋再幫你寄俾在囚手足！
你唔需要使用真實身份同披露自己地址就可以同手足做筆友喇！
同時你都唔會知道手足嘅number同埋所在院所

立即登記成為筆友啦！話俾在囚手足知我哋無忘記佢！

今日咁早賣廣告呀

係呀，不容有失嘛

永遠都唔夠你快

攞

支持黃店

黃店!

突然醒起

係連登學識嘩眾取寵的藝術

尋日冇我加持就上唔到？

做我小弟啦

熱門

我卜

Push

抄

.

唉

post

qgw

有風暴啦
24 vs 0

已經好難上我返1500蚊、8M蚊個高峰

學埋支共d衰野

又街客了

得

Wow,好快

唔記得正評 正返先

星期二美國總統比抖音告

一陣幫你推

抖音死到臨頭想拖
拖到trump trump選唔到

g

屌抖陰到底幾時收皮，好煩

pushhh

第五

內循環係經濟上講即係內需
我無聽過只有內需無外需

up

咪係
呢d害人嘅垃圾app
衣家垂死掙扎

熱門6了

蹉音

不嬲都覺得呢個app垃圾

甩p既記得正皮

貢快

洗地組做可唔可以call人過嚟呢度幫手

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

原來係熱門5
加油啊!!

其實真係分分鐘美國政府輸
睇完美國安全部話無証據prove到有比料北京
只係講唔排除

全球化時代
中國咁多同外國嘅經貿合作 內需邊度取代到本來嘅外需

我一歸位就

就讓熱門來得更猛烈些好了

因為你返嚟囉

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

估唔到終於上到熱門

推推推推

好熱好熱

勁啊

我

其實成日上㗎

next tasks

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推
做咗9個月
大家一齊join 吧

尋日失敗佐
推佐成粒鐘啊
同人手熱門無分別

辛苦尋日有推的手足

P

【#上庭聲援 - ８月１０日 星期一】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［保釋及送車位置 ()］
［疫症期間安排 ()］
［政府最新公告 ()2020 ().07 ().28 ()］
［2020809 ()被捕個案跟進情況 ()］
［旁聽分流投票機］
- - - - - - - - - - - - - - - -

⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT

💯報料教學： @TGScoutAuto_Bot
『時間 + 地點 + 相 = 同一句打晒』
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂️救人要緊🙏🏻）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕤09:30(不設旁聽)
👤陳(32) #審前覆核 (#網上起底 3項不誠實地獲益而取用電腦 披露未經資料使用者同意而取得的個人資料 遊蕩)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤周(26) #提堂 (#1118西灣河 無牌管有槍械或彈藥 管有物品意圖損壞財產)
👤陳(34) #提堂 (#1111柴灣 在公眾地方作出喧嘩的行為)
👤梁(37) #提堂 (#1111西灣河 阻差辦公)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤畫家(32)🛑已還押逾13個月 #續審(#0621警察總部 參與未經批准集結 7項襲警 刑事毀壞)

🕝14:30
👤陳(18) #續審(#1209旺角 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院６樓４庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👤何(49) #覆核聆訊 (#0805深水埗 阻差辦公;於6月19日被判處160小時社會服務令)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤鄧,伍,鄧(18-20) #審訊 (#1011黃埔 襲警 對公眾地方或交通造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤潘 #提堂 (未知案發日期 管有攻擊性武器 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 非法集結 蒙面)
👤盧(24) #提堂 (#1031旺角 管有攻擊性武器)
👤甄(48) #提堂 (#1112荃灣 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥15名被告 #提堂 (#1118油麻地 暴動 2項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１３庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤盧(42) #審訊 (#1001太子 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️ 徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥何,鍾(22-23) #續審 (#0904寶琳 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥朱,陳(16-31) 🔥#判刑 (#0722荃灣 2項刑事毀壞)
👥黃,谷(16-17) #提堂 (#20200612沙田 2項刑事毀壞)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤甘 #審訊 (#0922大水坑 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥謝,黎(16-17) #提堂 (#20200221天水圍 意圖危害乘客等的安全而在鐵路上放置物品)
👤陳(27) #審前覆核 (#1007屯門 管有攻擊性武器)
👤馬(23) #審前覆核 (#1001屯門 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤葉(30) #審訊 (#1112大埔 管有適合作非法用途的工具)

做任務

就draft完call你地

call人啊

打破法庭po 魔咒

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

我諗大家都follow咗你喇

其實有D標題好引戰，一定上到熱門
但好放負

上次試過啦

咁就掂啦

咁一定上到熱門，但出得多會打擊整體士氣

好多小朋友日日post黃店打卡…
我想講…外國人唔會follow 囉⋯⋯
結果來來去去又變成團爐…
打開跟隨人數…絕大部都係香港人自己互follow ⋯
唔係話冇用…不過成效低擴散唔到出去…
要認真做任務同埋主動D識外國人。

你都知道今晚邊度開台

天佑手足

更係唔係叫人做圍爐性個Ｄ

推文

全民twitter

等你TVB po上咗去先

其實我個邊無咩黃店打卡
Twitter
我多數Follow唔同國際幫香港出聲的政治媒體
講中國威脅的新聞

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

明明就好柒，講親垃圾抖音就燥

想問，我用email開完，佢要我用電話再認證，點搞好

Push
辛苦哂樓主寫教學懶人包

唔知點解我個Twitter 好多囉…
得閒真係要消毒一下D瘀血

熱門真猛

原來要靠你

7仔買張太空卡或模擬電話號碼
Google 應該一堆

不過正常應該唔洗電話認証
認証完應該唔跟帳號

Pish

感謝樓主

Pudh

光復香港
時代革命

光復香港時代革命
香港獨立唯一出路

推

bump

0ush

齊齊Twitter 推

推呀 dlgh

是日電台

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⢀⠄⠄⠄⣷⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠸⣿⣦⣄⣹⣿⣷⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣄⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⢠⣀⣀⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣤⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠙⠻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢈⣯⠟⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⣀⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⡾⠃⠄⢀⣾⠏⠉⡛⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⣤
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢸⠃⣀⠴⠋⡇⠄⠄⡸⠤⣈⠉⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢴⡦⣄⠄⡇⣸⠄⢀⠄⡇⠄⣸⣠⡄⠄⠈⣿⠒⠋⠄⠸⣿⣿⣿⣿
⠄⠠⣶⣿⡶⢭⣅⡇⠄⠾⣤⡇⠄⡇⡹⡟⠄⠄⣿⢴⣆⣠⡄⣿⣿⠟⢛
⠄⠄⢤⡤⣀⣠⣏⡙⠒⠼⡇⠈⡑⢳⣘⣡⡾⠽⡅⢴⣿⡥⢰⠟⢡⠾⡅
⠄⠄⠄⠱⢄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⡎⡇⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠈⠰⠃⠘⢁
⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠲⢄⡀⠄⠘⠋⣀⡠⠤⠤⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⡠⠖⠁
⠄⠄⠄⠄⠄⢀⡴⠚⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄⢸⠆⠄⠄⠄⢠⠞⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠈⢋⣉⣉⠉⠉⠻⣟⠓⠢⢀⡜⠄⠄⢀⡴⠋⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠛⠻⠭⣓⣚⣓⣒⣩⠤⠖⠚⠉⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄ ⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄ ⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇ ⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡ ⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾ ⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀ ⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿ ⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿ ⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇ ⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄ ⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄⠄

push
thx!

推光復香港 時代革命

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

puah

Bump

狗>貓 but ok

Up